家居寬頻7月完約

請出招, 500M / 1000M 都得
最緊要平

痴撚線做乜而家得返HKT sales, HKBN 係咪收晒皮?

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖
送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

HGC寬頻優惠
100m-1000m
$69-$89
$99 1000m送mytv or tplinkac1200
有興趣可

Telegram:

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

有冇HKT 續約offer?